一人一個自己/見人新年講錯野講得最撚離譜嘅情況

我先
岩岩等巴士有一家排前面
個細路好天真見到啲私家車泊低路邊喺度嗌
：我地唔撘黑色車架喎
佢個大佢十年左右嘅呀哥笑住咁話
：氣，你搭黑箱車架姐
我聽到當堂打個突
佢老豆老母塊面即刻閪左一下

戴個頭盔先，個呀哥睇落可能有少少輕微智障果啲問題
唔知關唔關佢咁講野事

頭先去親戚屋企拜年

有個叔叔去左旅行避年

我地問叔公，叔叔點解今年咁遲

叔公話，佢唔喺度喇

我地一堆人打左個突

最後另一個叔叔打圓場話去左旅行